訂咗個GP5個filter唔知有冇石棉

有無巴打有訂？

Tui

唔好買呢隻，買lsraeli 4A1

點解嘅？已訂

有，勿用

有冇處理方法？學生仔無咩錢，同埋eBay訂要成20幾日

訂另一個新型filter取代

有巴話得1978嗰隻有

一係呢個方法？

Push

唔想因為石棉死諗下

唔好攞個肺教飛吖

所以要問清楚

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

有無巴有解決方法或者有filter可以放比我用喺gp5度

訂其他罐

40mm嗰隻？

有訂係有石棉不過好似話個罐無爛就無事
驚石棉可以轉用波蘭製FP5 filter ，華約國家果啲罐都用得好似係